[whatsapp]就係你啦入黎啦

各行各業巴絲都有 平日放假吹水冇難度
想重新招下新血
簡單直接 填左表先

推

已填FORM

已填🤟🏼

已填

推推推

樓主有冇tg？

Google form啦
重新招人呀